屌奶星，Physical 免費一年畀啲中學生做尖

想水啲學生哥簽十年八年？

搞到個gym鬼死咁多人

能有時間去做咩

係咁sell中學雞

搞搞下仲公廁過康文

咁好死
中學生有錢簽堂咩

去得PHYSICAL都係窮閪
憑咩學人多多要求

睇怕又會出現一大堆受害者

簽左約叫老豆老母比錢

可以預見成班籃波撚去跳跳窄

小d定力一定比佢sell到 佢地把口好撚勁
4堂變12堂 $4000變$140
話諗下就比兩分鐘你諗
比佢拉左入房三個圍住你 一人一把口阻住你諗野
講講下你原來全身有問題 要做復康治療先醫得好

吊奶媽
想逼死人咩
仲有一年4個月完約
完左即走

Ching 份糧大把地方都做得啦

實大把細路中伏

吊 我下年先升中學

做完一set射幾下波先

屌......又要爭機
已經夠多人

係香港，連想安安靜靜做個gym都唔撚得, 正一垃圾地方一個(香港)

睇到都覺得好驚訝, 唔知佢有咩盤算, 投資未來？ 無咩可能掛

唔係諗住SELL D 細路貴PLAN掛？

99% 呃鳩佢地請PT

P記本身唔係已經迫到仆街啦咩
乜仲搞埋咁嘅嘢
迫過年宵

你去吓康文就知啲校服雞有幾多幾煩
怕左佢地我已經無去...